{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057931",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081040?place[place_type]=GID&place[gid]=1081040&place[latitude]=35.8114950223&place[longitude]=127.151439389&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 나무그늘 게스트하우스"
    },
    "text": "\"木陰\"は1960年代に建てられた韓屋ですが、過去にはオーナーが洋館に住んでいる間、ここで生活していましたが、2009年に韓屋の形にリニューアルされた空間です。 この韓屋は伝統韓屋とは異なる現代的な趣を備えており、人々に魅力的な宿です。 位置は全州韓屋村の中心にあり、旅行客が簡単に訪れることができるだけでなく、周辺には有名なグルメや喫茶店が多い観光地があり、多くの人に人気のある場所です。 宿泊先をご予約いただいた後は、ご予約者の都合によりキャンセルが可能ですが、ご利用後は払い戻しできません。 また、この宿では調理できません。 入室時間は平日は午後5時以降、週末は午後3時以降で、退室時間は午前11時以前です。 しかし、連泊予約をしたお客様は退室後、午後5時に再入室することができます。 追加で人数を増やす場合には別途料金が発生し、基準人数を超える場合は1人当たり20,000ウォンの追加料金を支払わなければなりません。 未決済になった追加人数は入室できず、予約の際に追加で人数を予約する必要があります。 駐車は南部市場公営駐車場を利用でき、3本は3人、1本は3人、2本は4人まで駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "木陰は何年に建てられましたか？",
            "answer": "1960年代に建てられました。"
        },
        {
            "question": "木陰は何のためにリニューアルされましたか？",
            "answer": "洋館から韓屋の形にリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "木陰はどのような趣を備えていますか？",
            "answer": "現代的な趣を備えています。"
        },
        {
            "question": "木陰の位置はどこですか？",
            "answer": "全州韓屋村の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "木陰の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "有名なグルメや喫茶店が多い観光地があります。"
        },
        {
            "question": "木陰で調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、木陰では調理できません。"
        },
        {
            "question": "木陰の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "平日は午後5時以降、週末は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "木陰の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をした場合、退室後に再入室することはできますか？",
            "answer": "はい、連泊予約をした場合は退室後、午後5時に再入室することができます。"
        },
        {
            "question": "木陰の追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加で人数を増やす場合には別途料金が発生し、基準人数を超える場合は1人当たり20,000ウォンの追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "未決済の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未決済の追加人数は入室できません。予約時に追加で人数を予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、南部市場公営駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで駐車できますか？",
            "answer": "3本は3人、1本は3人、2本は4人まで駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 400
    }
}